【再有三名旺角魚革義士判囚兩至三年】

2016年初一旺角騷亂發生至今雖近五年，但港共政權仍對當日的被捕者窮追猛打。再有三名義士被告暴動或縱火等罪成，今日分別被判囚27至36個月。

中共與港共政權全方位打壓港人，無人能獨善其身。身陷黑獄的義人需要大家繼續關注，讓他們知道自己的付出並沒有被遺忘。

Source:

清算一直進行緊

毋忘義士

最基本又可以做嘅嘢:
保持關注

Push

涉 2016 年旺角騷亂 三男判囚 27 個月至 3 年不等 官斥被告行為與獨裁者無異

【立場新聞】2016 年農曆年初二凌晨旺角騷亂，事隔多年，有 3 男被控參與暴動、刑事毁壞及縱火等罪。其中兩被告早前分別承認暴動及 2 項刑毀罪，另一被告否認縱火罪遭裁定罪成。區域法院法官練錦鴻今（23 日）判刑時指，被告行為與獨裁者沒有分別，試圖以暴力震懾他人，並指無論理想如何高尚，都不可訴諸暴力，被告所破壞的並非只是死物，而是整體社會的互信及安寧，最終判處承認暴動罪的首被告、遭裁定縱火罪成的次被告各入獄 3 年，承認兩項刑毀罪的第三被告則入獄 27 個月。（全文）

#20201123新聞

推 佢哋都係手足

真係趕盡殺絕

而家先判

係 程序野搞左好耐 如果係依家坐完出黎

推